民陣

民陣傍晚見記者，重點如下：

1. 呼籲市民在7.1前不要外遊，並於當日參與遊行；未知7.1前會否發動大型運動。

2. 聲援民間自發運動。運動不是屬於民陣，如香港市民自發和平非暴力行動，民陣會響應。

3. 指建制派不斷散播假消息，混淆視聽，對運動影響非常大；強調地區工作非常重要，呼籲各團體做好輿論戰，民主派議員星期日將會落區。

4. 升級行動方面，民陣坦言有限制，例如必須和平集會。至於自發行動，民陣表示要知道如何升級，才可知道如何配合；若有團體發起和平集會，民陣會參與。

5. 關於警權問題，民陣警權組將聯同其他人權組織、監察警權組織合作，在未來幾天將約見監警會，並且就中信事件向警察投訴課投訴。當然民陣亦會同時要求成立獨立調查委員會，對6月9日、6月12日作全面調查。

———
民陣已開設 TG 頻道發放資訊：

想問 主要第4點 我地點可以令到佢地配合？
各位巴打諗諗點先合作到 大家加油

！